其實耳鼻喉都通

耳仔洗唔洗擋下

帶耳機擋唔擋到